唔小心永久del左相 點樣復原?

小弟前幾日洗機唔小心係iphone del左好多相 係最近刪除果到都del埋 請問仲有無方法/app還原番果堆永久del左既相? 小弟有做開 icloud backup

用iFone Lab
之前試過搵得返del咗既相

上google 搵唔係一個app黎? 請問係咩黎 係咪係'最近刪除'果到 del埋既相都可以搵得番?

已經比400蚊買左個叫ifone d back既野 都還原唔到既

Time machine

試吓

囡囡相？

同ex既合照.. 後悔del左 ching有無方法還原

呢個 d back昨天試左還原唔到永久刪除左既野

過左去就算啦 recovery黎做乜

Iphone好似係無time machine? 得macbook先有

溝返佢再影過 之黎飛左佢

眼生向前
後眼用黎痾屎

都係回憶黎既

on9仔

閃卡?

普通人常生活自拍 有著3既

還返部電話俾人啦

icould有過既試下問下apple有無backup

直接要去apple門市問？我相信應該有d程式可以搵到但搵極都無

早知今日 何必當初
放下喇c主

有無人知有咩方法可以復原番d相

叫你ex send 返俾你仲易過復原張相

有啲野 做左就冇得番轉頭

Apple 無backup, icloud 同部電話sync 埋一齊
電話無咗icloud 都唔會有

電腦 harddisk 就用磁盤, del 無覆蓋到都仲搵到,
但iphone 用咩做記憶? 永del 都仲 recover 到?

我知icloud唔會有 所以唔知有無d勁既程式可以復原番

岩就好似我當初點激嬲佢一樣

就係唔知就係好想搵有咩方法可以recover

不如叫ex send返d相俾你.....

唔會 人地依加有男朋友了 互不打擾吧

Pushhh有無ching 知 對我好重要

I am sorry, bro

我上年都同左拍14年既女友分左手

大家一齊努力過新生活，向前看

雖然我都仲未做到
但，加油

無可能架啦 死心啦

好耐以前用過wondershare，不過係iPhone5仲唔洗錢，唔知依家仲用唔用得

啱啱睇過 只support到iOS9,iPhone6s以下

小弟用緊 iphoneX sigh..可惜

I believe miracle katie高登咁多大神竟然無人知

巴打今年幾歳? 14年..我都明白點解仲可以sad到依加既 巴打加油 要相信仲有好女仔等住你

整容整返以前個樣，去返同一地做返同一動

Push

搵得返就唔係永久del，放棄喇

iphone真係咁廢無得復原咩

電腦有software可以search到memory card之前delete過嘅data。包括電話裡面嘅memory都可以。

我認為如果delete完再永久delete都可以有方法復原就真係廢

我就係搵緊呢d software 請問ching知唔知道d名?

我好耐冇用過。
但你試下響google search下
data recovery。
逐隻試都要啦。啲嘢咁珍貴。